大家係咪要買番支強光電筒？

夜晚回家危險要照清楚條路

D犬咁撚鍾意玩 就陪下佢哋玩

成千支一齊閃都好壮觀

Laser flashlight

Acebeam W30

呢枝好痴線 可以點入手

Amazon同淘寶都有